[深夜陰謀論] 港共窮追猛打背後既原因?

以下討論, 純屬虛構

依兩個星期, 由每星期一單打壓新聞, 到每日幾單
港共窮追猛打, 譬要將香港人滅絕
點解要打得咁急, 咁狼死

假設佢一定要係會期內立23條
但試左幾次自編自導都唔成功
唯一可以達到佢既目的, 就剩番一條路
就係要迫到隱形痴線佬跳制
就好似前日個三輪車

當真係有針對性襲擊出現, 後面已經唔洗講, 香港即變新彊, 外國都幫唔到
支那即時殺雞取卵, 提取所有儲備回血
經濟崩潰, 法律無用, 人權無效
香港進入漫長後黑暗時代
支那回完血, 仲要以玩多幾年
要睇下香港人捱唔捱得住

重申: 唔係叫人犯法

最黑暗仍未到

兩會近了

都係, 兩日要造勢, 唔搵香港搵邊個?
平亂, 係支那人思想中, 係大功績

台灣控制唔到
國際社會又咁大壓力
只有香港可以全力出火
唔好好止暴制亂
習大大睇怕都危險了

台灣無左已成定局

未來10年島同人都唔再關支那事

咪瘋狂搞香港囉

好耐之前已經講香港係支爆最後一塊拼圖

大家注定要陪葬

但好過得香港人死